垃圾mk仔連做m記都做唔好

得孖牛 我隻蛋呢

垃圾食垃圾

咁撚夜可以有咩食

咁又係
收返個句

不過諗番都好似好耐冇食m記